[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

我覺得要集中煲番五大訴求，仲有四個
唔好再執著係咪真假withdraw,雖然係人都知個政府信唔過，但佢如果講左又唔做，個政治代價係大過佢講完就去做

特首辦稱撤回逃犯條例修訂 過程不涉投票或辯論

而且相反，我地應該煲話政府係我地努力下讓步，分化政府支持者同大陸人我地，分分鐘輸出革命，你睇大陸禁咗個新聞

本地同國際文宣重點應該放係點解要繼續其餘四個訴求，穩住我地既支持者人數同外國關注。依樣野係至關重要，唔係既話琴日唔洗做咁多文宣同人講未贏。
要繼續既原因如下：
獨立調查委會：要揾出付責任既人，你政府連同警察搞到個社會變成咁，但無人要付責任，完全講唔過去
釋放同暴動定性：成件事係施政同指揮失誤而引起，更加需要揾出邊個需要付上最大責任，而非拉尻晒啲示威者就算
雙普選：林鄭錄音講得清清楚楚，佢係無權既，中央嚴重干預香港，中英聯合聲明失效，如果無普選既話，同樣既情況必然會繼續發生，香港混亂將會永無止境

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

國際戰線

同意

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

制裁黨鐵Dos and Don'ts

黨鐵戰線

補充多少少：真假withdraw個個理據其實係好薄弱，我地要出師有名，將重點放係其餘4點

推

運動成功重點係出師有名
各位謹記

出師有名放核彈個個都拍手
出師無名做英雄都比人鬧

yes
唔好再講假withdraw

推爆佢，唔好比人帶風向

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

繼續推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

方向正確

Pushhhh

冇錯

pish

五大訴求 缺一不可!!

五大訴求 仲有四個

記得善用Twitter同Reddit 呀

agger

有晒兩樣

屌原來post 錯野

巴打

巴打原來係你

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我要完全自治 唔要高度自治

Agger

乜撚野高度自治呀，食住個勢要完全自治/脫共/支爆

記住支共不死香港不生 only one way out

咩都好，總之唔好太focus 係動議撤回
輕輕帶過就可以

呢個先係正路呀

集中返5大訴求 推

推 重點的確係中共破壞左一國兩制港人治港 如果冇一個代表到香港人既政府呢D野只會不斷重演陸續有黎 當真係徹回完轉個頭又會再黎多幾獲甘既

推
不斷捉字蚤有咩用，人地輕易解決
重點係5大訴求

push

原來今日香港政府鬼崇係外國登報，話已經回應左訴求

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

雙普選至關重要

咁當然最後理想結局就梗係獨立

應該強調返 已經唔係講緊一條條例

而係個制度問題
1國2制已經被ccp破壞 特區政府只係傀儡
system 同政府腐敗

香港係捍衛同爭取
democracy freedom justice

Push

仲有831!!!!!!

繼續五大訴求